點解而家記者會無人再問黑警委任証既問題？？？？

我知呢排有好多事問都問唔晒，但黑警無委任証唔應該成為大家都接受或者習慣左既事。
事實上如果執勤既黑警掛返委任証或者有號碼識別可能就阻止到好多濫暴行為，投訴警察亦有根據得多。
之前警犬講乜件衫無位show no. , 行動時唔方便戴証根本完全唔make sense, 點解以前做到，外國警察做到香港唔得，一d 都唔合理，唔可以俾黑警蒙混過關。 根本呢d 問題要同元朗721, 醫院酷刑不斷問問到佢地煩，攞到合理答案為止。

721

支持
一定要有阻嚇性

推

佢依家唔比就唔比，佢死都唔拎出嚟你都冇辦法，你唯一可以做就係投訴佢，但投訴佢就要知作委任證No. ，根本就已經無L敵

唔可以俾呢樣野成為norm , 事實上我諗來諗去都諗唔到黑警點先答到一個合理答案可以justify 唔show no.

呢樣真係好重要 跟本差佬又一開已經錯 但每次都spin去另一樣錯既野

exactly ，投訴機制第一步係委任證，第二步先係投訴科

無委任證全部係狗，啊係警察

評論白兵的一點短視
YouTube嘅白兵及其朋友白兵頭係我非常佩服的分析能力極高的青年KOL，各位如果未聽過他們的video就一定要聽聽：

香港有白兵這樣的青年才俊，香港的前途無可限量。但是白兵有時候刻意與和理非及泛民割席，這雖然有其可接受的理據：
就顯示了年輕人一些短視。因為後來有網友問白兵這場運動最後如何勝出呢？白兵沒能提供一個好的答覆。請恕我淺薄提供一些觀點給白兵及其聽眾參考：

1.年輕人急於求成往往忽略了要長期地全方位地對抗。八十年代九十年代的香港年輕人也曾為香港前途激烈抗爭（其激烈程度由前港督尤德在北京心臟病亡可証），當年的年輕人現在的中年人一直都有通過議會選舉、71遊行、64集會等抗爭，請傘後一代不要放棄這些戰場。

2.年輕人可能會對中共的惡魔本質瞭解不深，雖然爭取真普選是與虎謀皮，但是只要全方位錙銖必較（請參考以下幾點），一定可以玩殘十幾億人的老虎加跳蚤的。

3.中共計劃用深圳取代香港，這是一個好機會趕走香港的親中財團，他們放棄香港自然就不會為其利益而介意香港人自主。香港人要趁機說服歐美如果中共不給予香港真普選，歐美要制裁香港的親中財團的產品，同時培植和不制裁香港的反共經濟。

4.香港的反共經濟可以在各行各業包括金融及新經濟同歐美同行建立緊密聯繫，要建立全球網絡，可借助全球各地的香港移民。

5.香港的反共經濟要有百萬人或更多人參與，要有自己的產業規劃，要更多更快地使用人工智能等等新科技，要利用與深圳的就近地理位置借鑒深圳的成功經驗。

6.香港人要為反共經濟作出長期的抗爭，因為會被中共及親中財團打壓，因此要在區議會、立法會、選委會中爭取每一票。不要過於依賴某些歐美政治人物，要依賴歐美市場及在歐美經濟轉型中的各種需要。

721 811

唔好再比呢啲唔公平嘅野麻木落去，一定要日日提

同７２１ ８１１一樣，要日日追住問，問到有滿意答案為止

823

應該唔會有答案
所以記者都廢事問

速龍仲係冇number

好多人d服飾根本越來越奇怪根本辨認唔到係定唔係，唔好講係唔係要投訴

大家keep住做文宣，日日提返呢樣野，好似721咁，唔好冇人再提

唔可以俾班狗得過且過呀!
更加恐怖係我驚大家已經當左平常事， 可唔可以好似721警黑勾結咁日日問，因為佢地根本解唔到

要keep住問

一次無問兩次無問

三四次就變約定俗成

雖然可能問完都答唔到啲咩

但都要keep住問

除左記者 市民都要問

支那匪扮警察，又唔熟本洪法例呢？

如果佢話訓練制服無，就問佢點解兩個月都著訓練制服
如果佢話件制服無位放no. 就show 相同片俾佢睇曾經有放到no. 既制服
如果佢話警察執勤唔需要帶委任証或者咩現場有一個警察証明全部都係警察，就讀警察通例叫佢解
如果佢叫你去投訴警察科，最好就print 定d 相指明要投訴邊個警察叫佢提供姓名編號，今日無就聽日俾，問到有為止
如果佢話無資料，就日日keep 住問問到有資料為止
總之唔可以俾班狗甚至大眾丟淡件事

點解仲有人睇狗記招睇佢地做show?

未有合理答案之前繼續問
反正日日都有得問

推
元朗恐襲

日日問

天天問

借post

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. FREE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. CARRIE SOLD HK TO ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYE4HK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

時時問

PUSH

推推推

推呀，琴日又無人問

每晚10點 窗邊吶喊
823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

唔好俾呢樣野變做常態
唔好俾呢樣野變做正常
而家連冇委任證既記者都可以入去記者會
成日叫人講話要投訴就去PPRB
屌你老母冇證點撚樣投訴呀?
真係投訴你個投訴警察科呀?

Push

岩..盲目左...習慣左

大家要提醒番 依D係不公 係要平反!!!!!!!!